新西蘭鎗手你唔好覺得自己既理想好祟高

你話人入侵左你歐洲地方
上當年你既祖先歐洲人都係入侵左澳洲原住民既國土
你既理想簡直係自欺欺人 令人作嘔

咁澳洲原住民住之前嗰班澳洲原生動物點計先？
又要唔要屌埋原住民？

同香港人自稱唔係中國人,比蝗蟲入侵一樣,本身上兩代都係偷渡落黎

回教有咩教派？
就算遜尼派都有分保守開明啦
迫女人包頭石刑嗰d固然仆街，
咁係咪俾人殺嗰d穆斯林全部娶四個老婆唔撚俾個女讀書揀個人俾佢嫁啊

咁單純覺得去澳洲既目的係帶黎文明 呢個只係籍口 帶黎文明係假 侵略人地士地資源係真 唔好講到自己咁好聽
佢地去到澳洲鎮壓左同殺左幾多原住民呀？

係連登同槍手對話

未睇新聞…但想問一句
槍手到底歐定澳洲人？

至少都用英文啦下

佢同槍手神交緊

澳祖是歐是英囚

做歐洲人既後代無得揀，但信唔信散播種族仇恨既回教有得揀喎正如你做得黑警預左有人屌，信邪教叫人包容你？

槍手識中文

信咗耶穌贖晒罪啦

因為德國屠殺過人，所以如果有人想屠殺德國人，德國人唔可以反抗

播種族仇恨既係今次個鎗手今次殺既人有幾多真係鎗手所講既人 好多都係無辜 個小朋友呢 佢都係得幾歲 佢都識散播種族仇恨? 唔好同我講佢做得回教人就預左 顛倒是非

無人話鎗手唔可以反抗 但我想講佢既行為同佢自己一直最憎既人一樣

班原住民落後到連原始文明都未發展到 連文字都冇 比其他人侵略係遲早嘅事 唔係英國人就會係荷蘭人 唔係歐洲人就係美國人 唔係美國人就係日本人 但係要啲原住民獨立成國就一定冇可能

歐洲人去到係種族屠殺當地人 唔好用宣揚文化既籍口合理化 如果鎗手話人 其實自己都係同一樣人

納粹德國殺波蘭士兵
波蘭士兵殺返德國兵
波蘭兵=德國兵

而且你講嘅嘢完全唔關事
佢最大嘅focus 係ethnic replacement
對muslim恐襲同ethnic replacement 一樣？

其實條澳洲佬去人地國家搞呢 D 野係好撚搞笑 ..
好似一個大陸佬落黎香港殺左個蝻 ... 關你條大陸佬撚事咩 ..

重有, 條仆街唔只射清真寺, 係街上面都亂射 ...
新西蘭好似變左擂台咁比其他人開片

其實新西蘭真係一個好純既地方, 果到既白鬼一 D 都唔串.
香港過去會覺得好似返左小學咁個個都天真過天真嬌